Trump: 麥康奈爾缺乏智慧 後悔支持過佢

Trump昨日發表Statement：

共和黨再也不會被尊重或強大，如果繼續有像參議員米奇·麥康奈爾（Mitch McConnell）這樣的政治“領導人”。麥康奈爾（McConnell）凡事主張保持慣常做法，支持現狀政策，加上缺乏政治見識，智慧，技巧和個性，迅速將他從多數派領袖推向少數派領袖，而且只會變得更糟。民主黨人和查克·舒默（Chuck Schumer）像小提琴一樣戲弄麥康奈爾（他們從未有過如此出色的表現），他們希望保持這種狀態！我們知道我們的“美國優先”議程是贏家，而不是麥康奈爾的“環城公路優先”議程或拜登的“美國末日”議程。

2020年，我獲得了有史以來任職總統中的最高票數，接近7500萬。幾十年來，每位現任眾議院共和黨議員都贏得了勝利，我們翻轉了15個席位，差點讓南希·佩洛西失去了工作。共和黨在98個黨派立法會議中至少有59個贏得了多數席位，民主黨未能將一個立法會議場從紅色翻轉為藍色。在過去兩個選舉週期的“米奇參議院”中，我一手挽救了至少12個參議院席位，僅在2020年周期中就節省了8個席位，然後是佐治亞州災難，我們本應該同時贏得兩個參議院席位，但麥康奈爾（McConnell）將民主黨提供的2,000美元刺激支票改為600美元。這是如何運作的？他的建議成了民主黨的廣告題材，對他們來說是一個大贏家。然後，麥康奈爾把自己（美國最不受歡迎的政治家之一）放進廣告中。佐治亞州的許多共和黨人投票給民主黨，或者只是沒有投票，原因是他們對無能的州長佈萊恩·肯普，國務卿布拉德·拉芬斯珀格和共和黨的痛苦，因為他們在2020年總統大選期間沒有做好選舉誠信工作。

這是喬治亞州和某些其他搖擺州的徹底選舉災難。麥康奈爾什麼也沒做，而且永遠不會做需要做的事情，以確保未來建立一個公正公正的選舉制度。他沒有所需要的東西，從未做過，也永遠不會做。

我唯一的遺憾是，麥康奈爾（McConnell）向乞求我在2020年大選肯塔基州的偉大人民面前公開支持他，而我答應了。他從1分升到到20分，並贏了。他忘記的速度有多快。沒有我的支持，麥康奈爾將會輸得很慘。現在，他的人數比以往任何時候都要少，他正在摧毀參議院的共和黨一面，從而嚴重傷害了我們的國家。

同樣，麥康奈爾（McConnell）在中國問題上也沒有信譽，因為他的家人擁有大量中國企業。對於這種巨大的經濟和軍事威脅，他無能為力。

米奇（Mitch）是一個沉悶，陰沉，不苟言笑的政治人物，如果共和黨參議員將與他呆在一起，他們將不會再獲勝。他將永遠不會做需要做的事情，也不會做適合我們國家的事情。在必要和適當的時候，我將支持支持“讓美國再創輝煌”和我們的“美國至上”政策的主要競爭對手。我們想要出色，強大，周到和富有同情心的領導。

在武肺大流行之前，我們創造了美國歷史上最大的經濟和就業人數，同樣，在科維德之後，我們的經濟復甦是世界上最好的。我們削減了稅收和法規，重建了軍隊，照顧了我們的獸醫，變得獨立於能源，修建了隔離牆，並阻止了大量非法分子流入我國，等等。現在，非法分子湧入，管道正在停止，稅收將增加，我們將不再是能源獨立的。

對我們國家來說，這是一個重要時刻，我們不能通過使用三流“領導者”來支配我們的未來來讓它過去！

推

下屆senate邊個做republican leader?
吹緊風係lindsey graham做?

唯一一個gop參議員出席拜登仔funeral係佢

巴打邊度收風
我唔清楚

佢老婆仲要係疑似中共間諜

侵侵lead共和黨好過

好快Trumpism派會成為共和黨新建制

一個間諜成功到成為執政黨黨鞭既老婆
果條鞭就被敵國政治收賣到毫無反擊能力

美國算係咁 好多國家完全俾中共食嗮

仲疑似咁厚度

最記得選最後2個參議員蓆位 先黎bam援助金 on9

戴頭盔
費事有人入嚟拗
我鬧人唔叻

垃圾mitch擺明收左錢益對家

派錢單嘢明顯共和黨有人唔妥trump

收民主黨錢
亦收共產黨錢

本身2012年共和黨輸嗰陣，已經諗緊會唔會永久在野，2016唔係Trump呢個異軍突起，根本一直在野到而家。

共和黨嗰班建制靠唔撚住，拖累成個黨去死

其實冇trump真係永久在野啦
班後生個個Liberal
班共和黨建制又離地

面皮呀？

Exactly

個黨鞭條鞭比隻支那雞揸住

呢隻過街老鼠又吠

都唔知個女人有咩咁把炮

麥康奈爾又冇魅力又廢 成個扯線公仔咁

老屎忽

Trump 2024 回歸

今日訪問冇透露

都唔會咁快，慢慢食花生睇下死老爺野支登幾柒

有錢囉，一大堆人民幣

如果,唔係選舉人票制度的話,共和黨會由1992年克林頓當選開始
就一直都係在野黨

成個左翼洗腦系統好成功

Trump係咪美國黃毓民 分化共和黨

以前高連二登都大把左仔啦

國民黨李登輝

wow

香港政策法 好似就係佢草擬 寫到變核選項 好極端情況先執行到 呢啲就係老政棍嘅手腕 整到啲法例政策 有咁辣得咁辣 變相極難執行 反而廢咗條法例武功 學到嘢

所以,當初美國的開國功臣
就建立咗選舉人票制度

限制多數暴政

已pin

打工仔嘅生存技術啫 老細壓啲做唔到嘅嘢落嚟 打唔甩 就一於做到過晒火位 搽喎佢

篇嘢係咪google translate?